有冇速成高手

點解 扁字 係 竹廿

其實都係用X月
偏 人月
編 女月
篇 竹月

速成係咪好落後 唔入流了
早知當年學粵拼了

馬爻 口吾 至刂 ?

你打下倉頡就知點解
取碼有唔同

小蒙恬啦

這樣都不識?
你打pin yin嗎

唔知 解下ok?

唔識 我都想學

以前中學電腦堂 有小蒙恬

其實呢個唔係速成的問題
係倉頡拆字方法的問題